{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024110",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "일상애락 전주"
    },
    "text": "愛と楽しさ、健康的な日常のために日常の愛楽と共にお過ごしください。 サンファタン、イチゴラテ、マリーゴールド花茶、桃ラテ、ブルーベリーラテ、チーズケーキ、ティラミス、にんじんケーキ、レインボーケーキ、ハニーブレッド、トースト&キムパプSETのような様々なメニューで皆さんを迎えます。 サンファタンは9,000ウォン、イチゴラテ、マリーゴールド花茶、桃ラテ、ブルーベリーラテはそれぞれ6,500ウォンで提供されます。 チーズケーキ、ティラミスは4,000ウォン、にんじんケーキ、レインボーケーキは4,500ウォン、ハニーブレッドは6,000ウォン、トースト&キムパプSETは5,000ウォンで購入できます。 様々なメニューと美味しい料理を楽しみながら、日常の楽しさと愛を満喫してください。 日常の愛楽では、常にあなたの健康と幸せを考えていることを忘れないでください。 愛と楽しさ、そして健康な日常を一緒に迎える日常の愛楽が皆さんを待っています。 :).",
    "QA": [
        {
            "question": "日常の愛楽では、どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "サンファタン、イチゴラテ、マリーゴールド花茶、桃ラテ、ブルーベリーラテ、チーズケーキ、ティラミス、にんじんケーキ、レインボーケーキ、ハニーブレッド、トースト&キムパプSETのような様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "サンファタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サンファタンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテ、マリーゴールド花茶、桃ラテ、ブルーベリーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテ、マリーゴールド花茶、桃ラテ、ブルーベリーラテはそれぞれ6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズケーキとティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズケーキとティラミスは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキとレインボーケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんじんケーキとレインボーケーキは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーブレッドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トースト&キムパプSETの値段はいくらですか？",
            "answer": "トースト&キムパプSETは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日常の愛楽では、どのような雰囲気で過ごせますか？",
            "answer": "日常の愛楽では、愛と楽しさ、そして健康的な日常を楽しむことができる雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "日常の愛楽では、何を考えて提供していますか？",
            "answer": "日常の愛楽では常にお客様の健康と幸せを考えて提供しています。"
        },
        {
            "question": "日常の愛楽で素敵な時間を過ごすためのおすすめはありますか？",
            "answer": "日常の愛楽では、美味しい料理や様々なメニューを楽しみながら、日常の愛と楽しみを満喫することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 470
    }
}